（help pro 撚）你預備好做後排未

睇一睇乜嘢係真後排

話說2點瞓晏覺發夢嘅時候入鐘信去廁所
7點急到2點先入
夢境一地都係人
有D坐到差啲塞埋扶梯
而且啲坐姿明顯唔係小休 次係密密麻麻露宿者

可能性：
1 出面好大雨冇啫
2 身體唔晒得
3 home office
4 發夢之中都要瞓覺 夢中夢
5 好攰
6 朝早瞓覺嗰陣以為贏咗
7 反正出面咁多
或者有更加多嘅難處我諗唔到
你哋肯黎知你哋有心
亦都明白可能唔係你想
但可以更好

老老豆豆 我係冇乜戰鬥力
甚至係弱雞 比普遍人危險
不過作衡量先出
見到呢下其實真係好撚灰
我未到凌晨12點就攬晒啲物資瞓覺
發夢發到食晒吹淚
我守中 但我堅守崗位
我會保護自己亦都會照顧隊友
我冇體力但我有腦同準備

麻煩大家要準備好發夢嘅狀態
1 擋雨擋太陽嘅嘢一定要
2 容易中暑帶退熱貼
3 有病患認真衡量身體狀況 一定要帶相關藥物或保護
4 home office 人如果唔可以遲少少覆寧願你起身出出面做公事
當然罷、唔理住最好
5 夢中非常疲倦或渴睡 亦可先短暫離場
6 自備少量自用物資 特別救援用
7 切勿阻塞扶梯附近 非常危險 可以成條扶梯D人仆街
8 俾啲警覺性隨時有變動 唔好懵下懵下淨係望住個電話
9 發夢聽到成條街拍手但嗌嘅人可以得10個都冇 麻煩嗌下一鼓勵士氣 呢個係中或後責任
10 你要知道你存在嘅意義 唔好抱住個心態係純粹陪Frd 乜都冇發生都驚到鳩縮 你肯再出please ff d惡夢
11 求下你唔好再打卡自毁前程 毀人前程
12 要盡力做到有用嘅嘢 即使守後 你涼少陣冷氣 已經有好多中排甚至前排可以屙尿同小休 但我唔希望你係呢一種人

以上係後排基本
只要你保護好自己就唔會影響前線資源
你辛苦多少少可以換來前線短暫休息 冇咁容易因為體力透支而被攻擊得咁應
你額外再準備物資一定更好

我打呢篇野唔係為屌
係為左將來嘅再zzzzz
上戰場係有心有勇有謀 三不可缺一
如果之前你上述發夢狀態都係well prepared
真係衷心嘅多謝你
因為無論守邊個位都係好好嘅義士
愛香港
多謝你

覺得有用麻煩幫推

推

今日去邊度睇一睇先

Push